涉航拍Formula E被控 3男未成功申法援 保釋11月再訊

去年10月，中環舉行Formula E電動方程式錦標賽期間，有3名男子疑因在賽道上空操作航拍機被捕，事後被控3項導致飛機對人或財產造成危害罪，案件今於東區裁判法院提堂。3人暫毋須答辯，案件押至11月17日再訊。

首被告聶拜一（41歲）報稱為攝影師，次被告容嘉暉（29歲）則報稱無業，二人分別被控於2016年10月9日，在中環龍和道近分域碼頭的中國建築國際集團有限公司地盤內的貨櫃上，魯莽或疏忽地導致飛機對人或財產造成危害。

報稱為電腦工程師的第3被告沈志青（43歲）則被控同日，在中環龍和道南邊行人路近立法會道，魯莽或疏忽地導致飛機對人或財產造成危害。

3人沒有律師代表，並稱暫時未能成功申請法援。裁判官逐將案件押後，以待各被告索取文件及法律意見，其間各人獲准以500元保釋外出。

導致飛機對人或財產造成危害罪 ..

造成 .. 做左?

造成危害

Formula E攝影權屬FIA
另外Formula E用吊Cam加直升機拍
航拍係會直接威脅比賽安全

Formula E車速達每小時240公里
小小意外都好大件事

你FF太多

真係有隊車叫FF
真係240kph

你盲架?大大隻字寫150呀

話人FF前讀多幾年書先啦弱智

Kph同Mph都唔識分

150 miles per hour =
241.4016 kilometres per hour

完

mph係英里....150英里 轉換番公里就係240公里...

你智商太低

on9仔出現

咁都有得笑

柒頭英里同公里都未識分

RX-0-UNICORN入黎搏咀啦

弱智既話人盲

媽 好柒啊

唔掂，好柒

柒到要縮返入老母個閪到

咁香港少人睇車
唔識都正常既

最多下次唔轉做kph😂😂😂

仲學人貼數據

咁我唔怕認既😏😏😏😏

個On9仔肯定mon緊post但又唔敢出聲

獨角獸is watching us

CLS咁都有得笑

香港人除非讀過下phy數學比心機讀，又或者玩車睇車

不過單位都唔識分真係有啲柒

其實我都唔係好識，但咁樣衝出黎柒真係好好笑

報稱為電腦工程師的第3被告

我係佢老母都唔敢認佢做仔

柒到呢

你講條欄桿似碌J?

諗起可能性之獸個bgm

mile kilometer都唔識分

好柒

好柒呀
一齊make stupid people famous

柒撚到

屌 睇新聞都有得笑

視力正常又有咩用

ON9仔

正皮比rx0

媽 好柒

笑人地

仲要大大聲問人係咪盲 點知原來係個弱智仔問

市區都多左人玩航拍
最危險見過港澳碼頭附近玩，果度直升機出出入入遲早出事

入嚟睇法庭新聞，點解會變成咁？我究竟睇咗啲咩？

好撚柒呀⋯⋯

正經POST都有得笑

我屌你老母閪呀，屌穿你老母閪呀，屌撚爆你老母閪呀鳩仔

係唔鳩係有撚病，你升中未，係咪有閱讀困難症，屌撚爆你老母閪你個死傻鳩伸手黨黎架？係度內文字都唔撚睇就屌老母，唔係求被人屌係做咩？我屌撚爆你個死傻鳩呀

屌你老母而連登限制左睇到topic要10秒內reply咩?乜撚都唔睇就覆係度做傻鳩，你講我知你係咪中三輟學咁撚癲既做人

仆你個街你死生番黎，乜字都唔睇，出reply成撚個智障咁，連登得罪左你咩？出埋d生番post?屌你老母定教育局唔識教你？你條撚樣咪衝出黎癲啦，你呢d垃撚圾既聲音無需要知呀。

知唔鳩知點解香港無民主？就係你d傻鳩太多，當成班大學生因為政治又拉又鎖既時候，你d死傻鳩就衝出黎show off你既智力下限。仆你個街我係政府睇到咁都唔敢講民主啦，傻鳩投票價值同大學生同有知識階層係等同既。屌你老母成班傻鳩投票原來中文生字都唔撚識仆得街啦。

其實你番去讀書啦畜牲，
大學果班人爭取民主唔係唔岩，但第一步唔係同政府爭取，係消滅你d文盲撚樣。有左民主，屌，你d傻鳩佔咁多人口，同無民主一鳩樣

你盲㗎

柒唔切

屌 好撚柒呀

真心難求

已經無人理段新聞

即刻粒水

Maurice.Ravel

拿拿拿
我都係想正正經經講新聞姐

盲Hi

好正你呢句

吋嘴兩野就收左皮

唔緊要啦，我比人鬧慣啦

太好笑
請繼續推到RX-0-UNICORN上黎搏咀

獨角獸今次真係炒車